想向神傾訴，除咗祈禱，仲有一種方法

就係喺呢度留言，你問我答

可唔可以賜幸福俾我

幸福係要自己爭取, 我己經比咗機會你, 好好把握

何為神?

神就是主宰, 對你自己來講, 你自己就是神

點解會有神

是人製造神

神是人的思想的延伸

錦點解造神既人唔叫做神？

人唔叫做神
神唔叫左人
人只可以製造叫作神既人（神）？
神只可以被製造為神
所以人只可以叫做人
而神只可以叫做神
人=神 神=人
？？？？？

修改 神唔叫做人

用人類的答法, 答案係:
"錦你老母"

神交

夢遺

可唔可以唔好下下用到老母錦盡呀大人

god have no mercy

落地獄啦你

地獄其實不可怕

實不相瞞, 你地生活緊ge 人間, 已經係地獄

其實你好清醒喎 讀咩書乜派？

請不要當神的話語 9up
否則考驗會降臨你身上

收皮啦 咁巴閉唔好改自己個名叫做屎啦

幾巴閉都要屙屎
靚女唔駛屙屎，但神要

仲有一個方法就係死，上去同佢三口六面講清楚

我想令一半人消失